寡人笑撚咗,班黑警政治觸覺仲高過班初選票王

武肺第三波爆到彭彭聲
藍屍狗文匯大公第一時間賴71同初選
連今日班狗係元朗都識對鏡頭講
“點解你地係都要惹到周圍都係毒阿?”
完全示範咩叫睇餸食飯,反應勁快

與此同時我地班議員同初選出線者做緊咩?
——————————————————-
原來成班仲係度謝緊票同打緊61萬飛機

落區抗疫show唔做,派防疫物資又冇
連正視聽文宣都要民間自發製作同share
去班票王Facebook望下有冇疫情資訊啦
Heidi,岑子杰,立場,Gphone,智勇,鄺仔,VL...
冇！一！個！人！提！

想問D中間票街坊票仲要唔要?
以為淨係賣抗爭意志就可以吸幾百萬票?
得深黃票真係夠直選大勝?

敵人最興就係打民生牌
無論以前屌拉布定今日打攬炒牌
都係用各種不便同恐懼吸港豬支持...

如果依家班候選人撲出黎同民間一齊抗疫自救
派物資,幫手清潔,做show關心下弱勢社群需要
配合埋文宣傳單洗樓,同傳媒報導....
公關上輿論上畫面上都完全瓦解對家攬炒論

再將個波拋返落佢地撐政府唔封關兼批鬥醫護
分分鐘仲拆埋佢地”建設社會”呢個image

對家打咗張咁爛嘅牌出黎仲唔識食住上?
咁嘅政治觸覺好意思叫自己抗爭派?
——————————————————
愛之深責之切
我希望你地成為連港豬淺黃都buy嘅真主流
而唔係淨係個61萬深黃嘅主流
包裝自己形象都係抗爭嘅一種阿
求下你地郁啦好冇

Pishhhhh

差少少

Push

5s

唔係今日既事啦
好多時保皇/狗官奶左野都無人加一腳落去
做人無公關食屎架啦 唔曉打蛇隨棍上

吓班畜牲唔係第一日講嫁啦wo
算吧啦佢地場百人大飯聚點打都打唔甩
CCTVB東張都播埋, shift條撚咩

其實班狗都唔撚蠢 若有好牌係手佢哋梗係用到盡 相反我哋呢邊根本唔識

push

一齊去佢地facebook炸佢地起身人做野

立場姐姐

VL巴

Gphone

岑子杰

許智勇

鄺仔

其他自己搵黎炸啦

拉

呢張文宣真係要廣傳

上次斬人聯已經不了了之
今次係咪又俾敵人輕鬆過骨?

777靠武肺民望由18分升到30阿

推

班狗好識偽善扮正義
上年有私了識對住鏡頭嗌:嘩冇人性架,班記者見到都唔幫手

有二百萬人驚咩

今日好多人share,連燒山都有

440萬選民200萬一半都冇

屌佢老母
今日開記招重笑笑口

聽張竹君講留係屋企home office抗爭

政治人物真係冇乜打宣傳戰嘅智慧
唯有靠我哋民間智慧去提醒

樓主好嘢

得班kol屌,d議員冇乜人講

熱開十四

水任處計多水費

保皇黨擺哂街站拿居民資料話幫佢地同水務處跟進
成個泛民重掛住擺街站同facebook 叫人初選投票

我係連登開post屌佢地先有人做野跟進
重要累我比班泛民打手罵五毛

連文宣都要靠民間自發製作同share

咁嘅觸覺入到去唔通真係齋靠打抗爭咩

香港人始終太天真

正皮多負皮都唔少

好快

除左去左元朗果幾個
其他死曬去邊

屌曬成個民主派呀嘛

人地咁多鐵票唔係淨係靠種
佢地地區工作真係有落力做

就算你資源係唔夠人玩起碼擺個樣出黎扮下關心

十架坦克車都無用

樓豬忠實fans

白衫，白衫

仲謝緊票同拗緊簽唔簽確認書

其實根本冇咁多人care你簽唔簽

好在冇加屌哂你地老母

推
救世巴打

Airdrop

12min熱六

推，呢隻死貓唔食得

派乜q，一派又引一大班人出黎聚集，
又到報名期，都唔知使唔使計選舉經費

豬巴

唔係慶回歸群組搞到對面炒車
我地真係硬食

真係以為初選完就收工

果日班泛民打手屌鳩我話邊個規定區議員要做地區野呀

其實有人做緊，佢唔會係連登宣傳

連登唔係佈告欄

而且各區需求都唔一樣

難道中產需要你派物資？

有時倒自己米都廢時講
執到手好牌都唔識出

全民煲大藍屍稻香播毒群組啦
成日執到手好牌都唔識玩

全部人同我學下呢個白鴿黨區議員

返屋企收到袋嘢眼濕濕

記得望下上一個舊post 覆左

咪社交距離4個4個排隊
再唔係上門洗樓順便加傳單

實有方法

佢哋做啲咩都洗唔到底架啦

淺黃藍中立好大影響

pish

本土素人同泛民議員真係收得皮 水務處單野攪到咁大 民建聯擺哂街站幫居民登記 班友重成班發緊夢問出事咩

RR巴

佢地得防疫呢一個point
但係人都知主要問題唔係香港人度
亦唔係聚集引起

咪係 真係贏咗先謝票啦

黎緊選舉論壇九成俾保皇用攬炒論質到冇聲出

區議員唔做地區野咁邊個做

但係成班藍既會信
不過果班都無得救
不過唔代表唔洗做啲門面野

強po
Push

分化拉

你問班泛民打手

的確係 成班人真係唔撚識玩政治

其實真係唔撚明
人哋支共派少少事就吹雞出嚟搞簽名
依家400幾個區議員，只要每人喺自己嗰區擺個街站都夠晒宣傳效果，又唔做
上次民建聯斬人又唔煲大佢

咁就係問題啦,做呢d野梗係要高調做
做到冇人知做黎做乜鳩

中產唔需要,但關心唔會嫌多
起碼俾人感覺到你有心去做去幫
呢d街坊表要靠地區工作耕種返黎

第三

柒婆靠抗疫半翻身,大好機會要把握阿

比啲政治智慧啦做戲都要啦下話

抗爭派連無線都上唔到
熱狗都有20秒airtime

所以要夾佢地即刻出黎做

票王全部唔做野係真

會信既藍絲根本係堅定支持者啦
調返轉
如果721,831都會因為防疫而收聲
仲大問題
疫症唔可怕
可怕既係支那呢d政權

但藍屍會信,然後佢地會幫其他人洗腦
如果諗住清者自清咁唔洗文宣啦

勿輕敵

黑狗冇底線，佢9up完你笑撚左就算，洗撚咁認真咩

推一推

謝票之餘派下物資都好丫

公關show pish比佢地睇

梁晃維
鄒家成
袁嘉蔚
朱凱迪
岑敖暉
黃子悅
劉頴匡
快啲炸爆佢哋機 等佢哋睇到個post！

重點係人地毅進狗都識借題發揮

唔講以為佢地已經當選咗議席

老老實實佢哋成班咁嘅樣 都好難怪香港23年就淪陷成咁樣

去facebook留言俾壓力

佢地好似唔派得抗疫物資？

呢個算唔算疫情資訊

【今天的我打倒昨天的我】

今日確診和初步確診個案數字繼續破百，疫情十分嚴峻！今日林鄭終於宣布公務員明日開始在家工作。過去一星期，各個區議員同事及地區團隊四出奔波，應付區內確診個案及懷疑，在透明度極低的情況下，我們只能各自靠街坊的資訊網絡之行公布有關情況，讓大家安心；反觀政府在處理第三波疫情後知後覺，非但沒有吸取早前的教訓，置廣大市民、醫護的安危不顧。

疫情在今次第三波爆發中失控，完全是林鄭執迷不悟、政府抗疫不力的責任。不過在一星期前，林鄭召開記者會公布防疫措施時，記者已質問林鄭為何政府不帶頭讓公務員在家工作，林鄭當時仍大言不慚，指自己「經認真考慮」，認為實施公務員在家工作「不太合適」。

結果上星期政府只以晚上六時不准堂食的「限聚」措施防疫，當然無法阻止病毒在社區及工作環境中散播。自從林鄭上星期記招以來，不足一星期香港已新增超過300宗確診個案

直至兩日前，張建宗仍然「企硬」堅拒讓公務員全面在家工作，指政府裝備充足，公務員只需要「彈性上班」、「交替在家工作」。政府冥頑不靈，令政府抗疫顧問許樹昌亦不禁公開表態，批評政府抗疫措施無效，需要讓公務員在家工作。短短兩日後政府便「轉軚」，安排公務員在家工作。

政府欠缺常識、朝令夕改，是這半年抗疫工作的常態。當初林鄭喝令公務員口罩「#戴咗都要除返」、堅持不肯封關，到近日海洋公園重開又再暫停、企圖如常舉辦書展，甚至疫情未完便容許超過20萬人豁免檢疫來港，導致現今第三波疫情爆發。

不論林鄭如何自誇，政府抗疫不力是香港人有目共睹的事實。若然政府一星期前便宣布公務員在家工作，讓私人企業跟從，必定可以更有效控制疫情。政府失效，港人自救。希望大家這段時間務必留在家中，減少社交活動，更不要參加「#慶回歸晚會」，以免疫情繼續擴散，令醫護人員的負擔百上加斤。

#WFH #WorkFromHone

其實佢哋要專業啲
要搵marketing 團隊
佢哋就專心做返政治嘢
好似搞餐廳咁，廚師還廚師，經理還經理

親共派有勁多資源請PR俾意見佢哋

我返過去先

上次民建聯斬人又係咁

跟本唔值票王
立場姐姐呢d

咪係

希望呢班抗爭派新人爭氣
但照依家睇黎都未合格

TUI

Pishhhh

有政綱未？

有用
推

愛之深
屌得切

屌撚完比班泛民打手屈做五毛呢

呢啲要諗定點答
對家一定問

真係好擔心佢地

再推

班奶共賤種上年都識出黎執rb
年頭拉隊洗的士做show

呢d唔洗marketing都應要識做
做人冇公關仲點搞政治

當然如果有marketing team就更好啦

香港人唔識玩輿論就係咁解
包括記者，香港人，議員

好,我轉頭返黎

info ok, 吹風向去乜柒回歸晚宴ok
但派野好似會關賂選事？

利申：唔識，請賜教

屌咗幾日都冇人郁身

都唔知佢哋搞邊科 輿論呢家嘢最重要㗎喇
都已經喺政治武力上面全面打壓
連輿論都唔撚識去爭取 到底搞緊乜

人地有公權力，有維穩費買物資，有PR consultant教曬點做，又唔會擺擺下街站比人拉
唔好一野屌住，比d proposal佢地試下做啦

仲要一齊煲大慶回歸聚會單嘢

Good post

如果依家做得多,有迴響到時就有”政績”可以駁

鑊鑊都係咁
執到金都唔識用
對面到今日仲用緊栗一燒條廢老做propagranda

支持
唔應該淨係俾區議員做

但佢地似係完全冇留意呢單野
連Facebook share下文宣/新聞都冇

希望真係叫得郁佢地

煲

Push

Be Humble,
入到長期戰 真係要自已做多D
唔係話外國scantion就end game,而家最多只係中前期一外國唔會一直幫到你去尾

區議員做唔緊要
Share Post 都好

假愽士仲定期探訪出po幫佢keep人氣
九月分分鐘拉埋佢出黎花車巡遊拉票

人地真係有子彈用到盡

真 我方都要跟上

咪就係，21萬隻豁免播毒蝗唔講，
慶回歸班藍屍就係播毒啦

班弱智狗係到賴初選，時間都唔啱啦，
班初選勝出者包括素人同泛民
都係唔撚理咁

推呀

嬲到撳錯不推文

九月直選票數都輸or五五波
人地除咗俾人移民仲點制裁

依家明明大好時機但所有人放軟哂手腳

Crossover做都得,一齊增加曝光率

我淨係知71慶回龜群組散播病毒
你有咩證據話初選爆先
不過你話每日百幾萬人搭港鐵散播，仲高危啦

回歸藍屍群組
煲大佢la

其實d記者會
記者提問都無不停jer住d官
至少今日林鄭4點出嚟 d提問都係好輕輕帶過

71隻爆爆狗傷少少人地已經總動員煲

如果佢地真係識扮正義, 打好牌
721就唔會就得白衫佬打足成晚

比我操盤就即刻殺出黎拉曬班白衫, 港豬好易收貨
依家? 佢地講咩人地都係一句「721你地去左邊」
佢地有好牌咩? 721一張皇牌打撚曬啦

加油呀區議員

文宣呢d野量夠多主導到簿向就有人信
千祈唔好諗住清者自清,一定要反駁反擊

呢樣對家經過上年後都醒咗

仲派物資？賄選呀大佬

我今日都嬲到仆街

舊時怪錯左你五毛, 幫你推

全部飯桶

人地唔洗證據,夠多人講講到似層層就得
一定要靠量去正返視聽,最好笠返罪名落佢地度

正常人都嬲爆

推啦屌

點解可以咁輕視呢啲輿論

就係721太柒所以佢地後來咪醒咗

見到私了識得向鏡頭大叫冇人性
對住記者on air緊扮野唔該前唔該後
依家一有指控就光速澄清

唔好以為佢地仲係721個陣咁on9

Thanks

好po 推

抗疫功勞同責任打得贏係輿論同黎緊選舉核彈黎

Bump

樓主高質
push

真係唔好老奉覺得民意歸邊就鬆懈

票王票后係咪以為自己入梗立法會

push推啊啊啊

呢d又真係拉中間派既機會黎

不過利申冷水定先，如果目標受眾真係唔理咩民主自由，法治公義既豬，其實係呢d民生議題一定係會傾向建制。呢點可以睇新加坡做例。

建制派資源多人手就多，對家人員可以有足夠休息維持精神狀態。
資源多錢就多，小便宜亦可以比你來得多。
資源多錢就多，廣告易到處擺。TVB,網軍，甚至夠錢迫youtube/fb之類平台跪，優先show到自己既野先。
有公權力幫助，事半功倍。人地搵場地搞活動一野就批，你搞就多多阻礙，甚至見你成功派下鬼搞事又來拉人，屈你表面搞民生事實政治化。要知道狗可以扮人然後搞事，但人好難扮狗搞事。即使你話扮藍扮紅，國安法之下一check你手機電腦就見底。

gphone

根本從來冇民意歸邊呢回事
一鬆懈唔爭取同keep就會有人轉向

就差個泛民軍師呀

入硬都要做野架,入到去呢個狀態同佢地平時屌白鴿有咩分別

由其本土果班
再唔做野點叫人支持

就好似721，如果唔係有港台d片，一早比人顛倒左事非黑白

其實唔係入硬
班人唔好諗住一定高票當選

無錯

已經冇資源冇知名度
唔落力拉下街坊票點夠保皇打

希望佢地係背後忙緊協調d野啦

Exact7ly!!!

佢地唔係唔可以派野？

認同要打蛇隨棍上
保皇晚宴要追擊

但係班狗其實而家點打開口牌都無用
都係同藍營打飛機
真係同路人點會理佢地

只係調轉頭睇黃營都有呢個問題
要突破同溫層

咁出黎擺街站，派傳單都得掛，300幾個區議員，出黎幫手好快spread 開去

求下大家 玩左咁多年 唔該真係比少少技巧

駁唔到
推

老老實實, d新區議員好多都on9同做唔到野, 再係咁下屆冇可能贏咁多

同意
講出去跟本無人識

300幾個區議員一齊吹雞做宣傳，肯定好快傳開去

派俾班藍絲廢老，轉頭咪又投民建聯
鞏固自己支持者先啦

搵定建制d衰野出黎
諗下佢地會點攻擊你
請做好準備同佢地辯論拉中間票

倒輸好大機會

應該加強宣傳
政治攬炒
不代表民生攬炒

上年就係識提防同溫層先咁成功
依家反而成日圍爐

冇咗街頭文宣更加要諗辦法接觸同溫層外嘅人阿

連連登仔政治觸覺都高過佢哋

仲有d游離票既

你唔見藍絲要鞏固？

出面條醫護仲屌緊大家唔守限聚令
兒燈仔：要聽醫護講不了 抗疫第一 其他野死開 行動上配合林病

本土果班諗住網產圍爐就得
行出街跟本無人識

咁嘅standard真係唔知佢地入到去可以點抗爭

真 對手都係會進步的

On9醫護講on9野

啱，依家要爭取一班可能因為疫情由藍變黃的票

呢個好!!!!

本土果班完全唔得

好man

邊有咁多游離票丫，你睇快必搞左咁多次街站，初選佢得幾多票？

例如??

我fol開個d好似都ok嘅
不過可以更好啦

準備定建制罪狀表啦

寡人笑撚左

約定煲底相見

話明游離票，初選未必會出黎

藍絲無腦架麻，但黃唔係，仲有一班人帶風向、鬥黃，唔團結自己人先，只會兩頭唔到岸

個post勁撚多正皮
就知兒燈仔弱撚智

淨係賣意志真係唔夠贏,深黃鐵票冇咁多

幫手推

推一個300個區議員做勢大會，各區遍地開花做宣傳

港豬數目多到你唔信,好多人都係睇個期風向決定

一定要sell淺藍

Slow motion仲man

哭𠹌咗

pis

Pish

笑咗

都係忍唔住出post屌

近半年對家做得咁過分支持度不跌反升
好大程度係佢地玩公關同文宣叻咗

但呢兩樣野從來唔係鬥資源係鬥技巧
希望班新人醒水d打好輿論

咁你又肯定正式選佢地會出黎？係咪諗住有投初選果班到時就一定投返你，所以唔做再做野去please佢地，咁係咪又當左果61萬係condom?

我一向都話要贏就要爭取埋中立及淺藍既支持,
叫大家屌中立及淺藍時唔好咁大力,
屌到佢到佢地變深藍就返唔到轉頭.

可惜我呢類意見成日比風向屌到反艇.

推願榮光歸香港

可能佢哋諗住721831101做一世
真係好撚幼稚

港豬直頭唔投票啦

咁又唔係喎

有票點解唔投啊

亂鳩投㗎啲人

你睇下藍絲kol幾多人睇就知
本人仲唔即刻做野
本土連個YouTube channel都無

第三波爆發就係最好機會打散對家”反攬炒”九月主題
屌 煮到埋口都唔撚識食 真係垃圾

同意

郁下啦屌你老母
個個諗住永續社運

同意
日日比對家話攬炒都唔反擊

咁咪要拉佢地出黎鬥
唔好成日幫人地預咗會點

人地係咁都可以爭取架麻

永續721
但人地日日網上宣傳又唔學下

都話對家直頭擺街站對住空氣講多謝支持

港豬淨係識食買玩，點會同你去排隊投票？除非係票站有得打卡就另計啦

屌,呢個真......
連收皮波陳克勤班仆街都識拍片
班新人居然連宣傳自己做kol都懶

Push
踢一踢郁一郁

見到尹兆堅係有做既
雖然傳統大黨民生野係做得足D

唔好俾晒大黨拎晒呢d中立票啦
素人快d出黎做show

開埋名

趁依家仲係爆到七彩好好心就快d做野
到case回落大眾恐慌過咗再做就冇效果

而且到時對家會仆出黎搶功勞

完全冇啲危機意識㗎

本土派一條片都無
大佬
叫人點投
宣傳下啦

Pushhhhh

社運都有唔同主題
上年識逐區玩,各行各業集會,combine埋節日玩
所以先做到全民起動氣氛同keep住新鮮感

本土派訓哂教
識鬼做呢d咩

721都係靠rthk煲返起

大把派物資
上面個個扮睇唔到

明顯有收order咁做

抵讚

咪就係要做野
班友完全唔做野
口講本土有撚用咩
叫人支持先得架

何妖都醒水過泛民 借疫情作議題 押後九月選舉

要靠大家keep住開po同去佢地度留言監察

無錯
人地識吹大
藍絲睇到佢做野

而家講緊要爭取曝光率啊

再唔做無票

搵次開po都講下呢樣
大家都要幫手開多d po俾壓力監察

煲大佢啦
得小小人知有鬼用
連YouTube channel都無

根本好多人都有做

派到冇人知就夠失敗啦

做完都係無人知
咁反醒下啦

我個區完全唔覺有喎

陳恒鑌就有對空氣多謝支持

我見建制多過見果班本土

人地明嘅幾千萬 暗嘅億億聲spin
無撚人識用免費機會去還擊

人地識宣傳 我地唔識
睇YouTube呢知平台就明
幾多藍絲kol

佢地可能諗住齋鬥黃賣意志就夠贏

起身做野喇

人地仲要上個禮拜已經做緊

幫推

愛之深責之切
建設性文章

推推推推推推

我地上年明明勁到仆街,但抗爭靜咗鬆懈+敵人發力就反cup

真

立場 g phone 好多都有 連公民黨都有wor

第三波真係天時地利人和
第二波襟咗落黎後正苦得撚戚到

如果咁都把握唔到數字回落對家又食哂功勞

新華社：香港疫情與反對派非法糾集政治活動十分吻合

怪唔到人識得玩輿論
送到埋口班初選票王都唔撚識玩

抗疫同政治都要個balance，齋抗疫唔抗暴又唔得

Gphone係幾個鐘前先repost咗梁凱晴
成個禮拜都係初選確認書國際線

公民黨omdb同飛機師反而有提係真

其實有人做緊㗎，九東李嘉達

一定要比以前做得快做得多

班kol同議員應該幫下手轉發
得200幾個like

cls 真係會覆

推加去fb!

一齊幫手啦
李嘉達做嘢好務實
不過爭啲名氣

推！！！

推推推

VL巴

做完一定要高調唱通街
千祈唔好諗住默默做完就算
見佢fb提都冇提

真係從來都無進步過...
政治真係鬥手段

搞錯重點
唔係要佢抗疫走去派消毒用品
係要佢識得點樣反擊對家
搵佢出嚟淨係721831101 把撚

Yes!重點係做完要識宣傳唱通街
奶共派最叻就係做完周街唱
連唔關佢事個d功勞都騎劫埋

抗爭派素人們要學下呢樣

Nana 世上的另一個我

推啊推啊推

淨你得意志冇手段可以點贏
退一步講你建立好自己間接都係打擊對手

唔做野真係on9，諗住9月一定贏？

就算坐定粒六都可以再爭取多d穩陣d

唔知捱唔捱到聽朝

幫你推

應該唔會咁易沉呀嘛，你噚日個po都熱門咗好耐

大撚把淺黃搖擺賓周投舊泛民啦
醒少少啦本土抗爭，等陣畀熱狗𠝹走哂啲票

I luv u 户户

尋日個個勢不可擋

希望捱得過深夜,朝早多d人見到

pizh

老泛一定有鐵票,但本土分分鐵初選個d已經係鐵票,最好去開發下d街坊票源

自己無知

班狗剩係睇藍絲野
藍絲以外一切既事實佢都係睇唔到
包括藍絲群組

推！！

好似有啲道理
支持吓個post

推到佢地睇到為止

嗰61萬人初選之後已經決定到頭邊個
但係中間同淺黃嗰啲就要吸納㗎
我哋要統一戰線㗎
對家就一早做咗啦
但係我哋呢
日日喺度互hi

推 唔講以為佢地每人有61萬票

一早要煲大國安人員黎港呢件事

睇大公報係銅鑼灣國安總部撚國安條片都知，班支那人一早已經落咗黎播毒

嗰班藍絲肯定有去民主派初選同71遊行啦

慈雲山藍店食客又肯定有去啦

推！！！！

其實係咪反映晒黃嘅政治實力都唔夠勁
搞政治都唔會搞得好好
次次都有位比對家入 次次做事都做得唔夠好
永遠都有一大堆問題出晒嚟

仲諗緊點入閘簽唔簽確認書好

之前民建聯斬人
泛民又係集體白頭佬上身
隻好牌塞到埋身都唔識伸手接

youtube d views已經輸晒
而家咁多機會做拉票show都唔做

質乜? 之前區議會選舉冇講攬炒咩？ 瞓左一年? 現在仲有中間派咩？咪L傻啦！

幾時可以甩p幫推

幫手spread出去都得

會呀，巴打你都

户户仲幫禾推緊

仲未訓

乜你仲喺到嘅

俾你落力幫推感動到醒咗

睇熱門

咁我再落力啲你咪唔使瞓

大把冇做嘢啦 你咪又係睇唔到
反正我嗰區就真係冇做 喺地鐵站岀面見到個區議員佢嗌咪叫人立法會投票

話左佢地垃鳩圾，踢一腳先郁一郁
垃圾尤其係堆素人，乜撚都唔識

好靚呀

靜

W

A

大事要做，小事更要做。對手畀晒位你入，梗係要入啦。

再落力禾過黎同你訓

係咪好眼瞓

唔識都起碼出黎做個樣
Facebook轉發下文宣都好

有咩睇

唔係

睇緊Youtube

一腳伸你落床

睇緊獄中家書

睇緊咩

呢個 【認暴動罪】還柙青年阿均獄中信：遇見大隻勇武、書生手足，都係有血有肉嘅人

玩咁激

打好文宣戰!!!!

呢樣真係最重要,而且成本好低
但偏偏越黎越少人做

睇人打機

1

岩啊

附近區議員一直做緊

傻閪先派物資
睇清楚樓上講乜先

有光環就夠啦

樓主係咪未瞓醒，抗爭現場去執垃圾做無謂野就有光環

有光環都唔使做實事你睇吓民主派

喺立法會乜都做唔到照樣當選你吹咩

冇成本點解唔做

派物資點解又要做啊

打蛇隨棍上

因為班狗同大公文匯繞統一口徑，同721一樣隻字不提慶病毒回歸群組

如果依家班候選人撲出黎同民間一齊抗疫自救
派物資,幫手清潔,做show關心下弱勢社群需要
配合埋文宣傳單洗樓,同傳媒報導....
公關上輿論上畫面上都完全瓦解對家攬炒論

ching 有d議員有呀 你自己search下啦

我哋係咪有時差架

初選贏嘅無一個識利用第3波去打散對家9月”反攬炒”選舉主題

班黑警只係睇港人講地 savehk 咋
又唔會思考

班人係咪hi得濟唔知道玩緊war game

有時真係覺得班友零政治智慧

呢啲咪識玩

係咪分化

人地成個文宣機器出動

豬巴好文

個個都唔做野

Push

同共產黨鬥，爭取話語權好重要

有票就得 垃圾

成日話奶共派
派物資、蛇齋餅糭嚟呃票
根撚本就得啖笑
好應該一齊派 呃埋一份
而唔係懶清高咁恥笑

又唔派防疫物資
又無同同區黃店搞好網絡
淨係721 831搞紀念活動
平時唔見影 唔擺街站
街坊鬼識你？
下屆仲想唔想選㗎？

識又點呀

全香港人都知係政府政策問題

點都鞭唔走架啦

嘥氣

依家做唔到連儂 真係要靠議員在傳媒前講 尤其要在明報同有線now之類

連我屋企個藍絲廢佬都話林病政策失當

郁呀

都係為份糧啫,你點可以要求人地做到民建聯工聯會咁貼地?

Agger
雖然對家spread fake news 都唔係第一日嘅事
但一定要見一鑊拆一鑊
唔可以俾呢啲propaganda 得呈

點解冇人推㗎！！！
推上高啲嘅位置啦屌
深夜出po，少人推
我幫唔到樓主推啊

快d派下防疫物資

賄選

初選只係六十萬人圍爐打飛機。
對pr其實完全冇好處，用d錢黎派糭派口罩仲好。

.

對家派枕頭你唔講

政治就係一場show

推呀
唔好再淨係喺到打飛機啦

因為對家派野唔會有事囉

好

推到全部人睇到

幫推幫推

民主同民生都重要

有道理

宣佈咗參選直接派嘢可能構成賄選
樓主唔好懶醒

我覺得佢地仲係停留係初選
尤其沉迷係抗爭派成為主流既勝利之中
再只諗謝票/簽唔簽同意書 只係脫離左現實
首先佢地無贏到 真正既選舉而家先開始
另外 民生既問題唔少過政治議題
同埋更加係以此反擊保皇同埋港共既最好時機
仲只講參選既野 係有的麻醉左

派宣傳單張都唔得

推到票王們做野

S

值得參考

派野有地區區議員分發
問題係你睇佢地FB
猶如平行時空 好似無爆發依件事發生過
對手就開盡全力做文宣

講政治議題 咁都應該話係政府唔封關所致掛?
而家只係講初選OR簽唔簽之類
依的可能唔係一般人會諗既野
要快的跳出同溫層

唔封關真係死得

由菲律賓 巴基斯坦 印度 美國抵港確診

對家Spin疫情反彈係遊行示威同初選導致
候選人去到選舉論壇同文宣就應該屌番話係政府施政無能、奶共派無法監察政府
要咁樣拉中間遊離票

推，要將爆發責任俾返政府到
然後打好民生牌，穩定中間游離票
基本上抗爭派嘅票源係穩
唔洗多講都會照投初選出黎嘅人

點解會升到

根本要反宣傳係政府無能

免檢又唔封關導致大爆發

派單張同派物資係兩回事
同埋而家疫症爆發 好多人都收街站

之前斬人事件又係捉到鹿唔識脫角

pish唔好比人spin

坦白講
今次再爆係好位上去 再批評政府政治先行既抗疫
好似民建聯條友既聚餐 更加係送子彈..

但抗爭鬥派真係好似只講抗爭
或者真係只講選舉......
講選舉 咁都有要議題先得
尤其對手係中共同保皇黨 唔係泛民
初選並唔代表一切...

咁要學吓民賤聯播錄音啦

票王們未抖夠

BTW區議員啲後生仔女反而有派

上面巴打話候選人唔派得

區議員派得

岑敖暉都有覆！佢講得啱
唔可以淨屌佢哋無做嘢嘅
如果佢哋係有做到其實都要讚下佢哋
同埋我見有啲抗爭派fb都仲係無乜人like
大家可以快啲like返 順便fol埋佢哋ig

梁晃維

鄒家成

張可森

余慧明

slightly pish

班現任議員同區議員呢?
我唔係淨係講緊班侯選人

參選左先係候選人
無留意佢哋報咗名未

不嬲都慢

好多區議員係有做野

但同時佢地參選立法會 應該同時善用自已既平台反擊親共文宣
或者share番友好既區議員既post

區佬好多無停過手，一路都做緊，唔通人地日日出post咩
同埋好多人根本無like啲區議員fb，人地做咗咩都spread唔到出去，淨係識得去民建聯派嬲
仲有，資源問題唔洗多講啦，資源唔係無限，我哋唔似對家有中聯辦大水喉

由宣佈參加初選已經計緊選舉經費

就係要日日出po,仲要有知名度高嘅人repost
搞政治玩默默付出就死得,黎緊仲要大選
資源唔夠冇得派可以做其他野,好似呢個咁

再唔係幫手做文宣share正視聽都好重要
但暫時有個幾張文宣都係靠網民自發
佢地成班平行時空咁提都冇提....

實際幫唔幫到d咩都係次要
起碼擺到個樣俾佢覺得佢地上心過政府

肥天

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

文宣方向對家成日話拒絕攬炒

我哋應該借呢個機會

大大力多謝政府，對家 成功爭取攬炒香港

冇佢哋 on 99 搞香港人，我哋仲飲緊喜茶食屎底撈

Push到做嘢

早兩日就見到有人謝票
心諗謝咩撚

呢班候選人做乜鳩?

推到佢地睇到

所以唔好問點解選民認為你地班議員同區議員無用 不如諗下你自己做咗啲乜

你可以叫做
但幫助一定好渺小
今日既香港已經歸晒邊
要投你既 你做唔做都會投

推香港獨立 唯一出路

[行動po] “劭勸行動” 正式啓動！ 推到所有功能組别都有手足參選，12個界别急需合資格手足

政治飯真係好食

感冒有咩好防

今次我就支持民主黨

推光復香港 時代革命

hi 想問下你意見
個post引唔起人注意 唔知係標題定有色彩字眼

仲有一個方法
分開BY 搵人各開一個POST
點睇

仲有 有冇方法可以搵多人發散開去?
時間真係無多

去其他熱門討論區同群組
私下就whatsapp
社交媒體FACEBOOK TWITTER

可能大家對Sd信俾議員叫佢地向政府表達意見成效存疑?

依家政府似乎唔會聽議員講野

我諗如果想叫班議員幫手推大個輿論
或者直接點名叫佢地share文宣同開pc?

阿寶calling
70歲銀髮族風雨不改到法庭聲援＆[至少29名手足上庭！] 7月27號法庭聲援（懇請大家抽空出席）